Este fichero forma parte de la solución base de digitalización certificada y 
copia auténtica, Webscan 2. 

Este fichero se distribuye bajo licencia propia Webscan 2, estando las
condiciones recogidas en el fichero 'LICENSE.txt' que se acompaña. Si se distribuyera este 
fichero individualmente, deben incluirse aquí las condiciones expresadas allí.